廢 老 繁 忙 時 段 搭 港 鐵，麻 煩 去 死 一 死

大家都知廢老永遠都係慢到仆街, 有著數蛇齋餅粽就識加速

平時繁忙時段搭地鐵永遠都係一大班人等搭扶手電梯

但呢個時候, 只要有一個廢老妹下妹下, 仲要拖撚住架手推車係度gapgap聲咁霸撚住條梯, 去到電梯尾段一定仆街

好似上面張"示意圖"，紅圈個位置本身已經窄，呢個時候廢老係唔撚會向前行，後面黃色框既人會一個一個咁因為前面塞住而仆街。你又唔可以推鳩開佢，一陣仲撚大獲。

佢有架車你仲可以一腳大力ban鳩走佢去開路，但當兩個廢老左右門神，次次見親後面班人都實仆街。

利申：遇過至少５次同樣情況

都喺2$優惠

搭2蚊 應該唔準坐

朝早返工時間啲廢老仲話腰骨痛叫人讓位

依家地鐵咁多cctv, 一經發現廢老有此等行為, 應該即場處死

收下把口啦 長者喺佢年輕時貢獻幾多你知唔知呀

收皮啦你

衝閘失敗者 即時槍斃

我會推開佢

廿八座大王唔識老？
葉繼歡唔識老？

CLS 最撚憎啲人係前面唔撚柒行 塞撚住後面 遇過五次有四次都支那人

仲要d廢佬係地鐵出入口 排隊拎報紙塞住曬

繁忙時段，總站上車，有位坐就坐，冇位就等下架。
你坐定定後，廢老就衝上車，好似你欠佢咁望住你，
迫你讓座，而佢地永遠唔會等下架

D廢佬唔洗返工 又要同人迫

其實呢 喺抹手電梯左邊讓條路喺約定俗成
而唔讓路 喺應該 mtr支咪都有講啦 請勿在電梯上走動
所有人都有權喺任何時候搭mtr 你趕時間唯有早啲出門口

如果你認為個個長者都有咁大貢獻
咁而家班廢青過多幾十年就可以洗底啦
仲有 以前經濟冇咁發達個時 真正有貢獻推動經濟個d已經做曬中產 多勞多得
同人爭地鐵個d多數正正係無咩貢獻個批

我會照撞埋去然後講聲sor9ry算

送死廢老去集中營妹吓妹吓等死就最好

你點知邊個年輕時有貢獻過社會
貢獻過都唔代表可以自私

講真，除左廢老，重有廢中。
今日先有個廢中推BB車上扶手電梯，人地叫佢搭電梯定摺埋架車又唔撚做。
係咁話自己趕時間，重要爆粗屌人，都痴線。

死一死
嚴重語癌